hkbn跳ping

1000mb上網
用緊hkbn果舊home gateway
打機連新加坡係咁跳ping
用cmd ping個ip又穩定3x
想請教下咩問題